考AL嘅大家係時候證明自己！

成撚日話AL幾難幾難
屌你老母下年DSE見高低囉
唔洗錢齊齊玩

又話科科都C，你揀最拿手果幾科拎個5黎睇下囉

唔好去考呀，到時候柒左就唔可以永遠恥笑班dse仔

報下中西史先
利申science

挑，柒咗咪話返緊工唔想哂時間做埋啲無聊野

AL + CE physics A, 前PhO香港代表,UG讀phy

急不及待想玩玩了

5**根本證明唔到啲乜，就算發高燒都一樣攞得到

最實際係買返份卷睇下自己攞幾多分
睇下自己究竟係僅僅5**定係滿分

ching怕唔怕比後門狗咬

最後一年考AL 既已經24,25歲
個個返晒工啦,邊有時間溫書 課程又差咁遠

考自己major咪得

唔怕，工作需要我考過好多次

咩PhO先 IPhO?

有咩證唔證明。就算你同我地都係考到5**

係因為你既能力考到5**，而我地係因為最高只有5**

DSE 係次級公廁考試係不爭事實

唔係IPhO唔通HKPhO咩

ug咋 未grad定無讀?

我當年applied maths同pure maths 20年past paper各做左2次

最後一科B一科C,屌出來

IPhO得黎連AL applied math都得B
pure得C

差咁遠

IPhO唔使用pure math d數的,係計AL applied math mechanics果part

咁我信佢Physics A嘅
數學1B1C唔算太差啦

我三科都有讀 中六都有玩過下PhO
數底唔夠 大學讀phy睇怕都

讀engineering都唔係所有phy野都記得哂

夠讀到MPhil同minor個數學咁樣囉

UG成績就認真一般,所以轉左field

應該夠考數學+M2

轉field去CS咪幾好
大學advanced physics/math唔係人讀

at least以前D數學技巧用得返

現實情況好少用到d勁advance既physics,睇engineering數真係特別易上手

Pure B應該夠考M2
可惜無左CS Programming.

傻啦

無讀書一輪

字都唔識多個

揸筆寫字都有困難

屌，我冇讀書咁耐 不了

AL

ACCT 拎B
ECON 拎C

DSE課程差幾遠
拎唔拎到LEVEL 4

當年Pure A Phy B 依家去考應該都5**到掛

Pure maths, applied mathematics, physics 依家可以報咩科

PHY M1 M2

無得M1/2一齊報
要二揀一

報埋英文
睇下讀左幾年U 英文進步左幾多

因為免費所以唔介意考個試，真係得傻仔同學生至會咁諗，果幾千蚊，如果有需要俾錢又乜所謂，無需要你免費又點

26歲先第一次考dse

諗住去考英文

今次要考返個好成績先
我會報名
齊齊入大學

唔比係APhO

留明等睇連登仔Post張成積表上嚟

最多得幾十個考

下 m1m2唔同野黎wo

我仲讀緊啊 半工讀

報中英文試下都好

M1=maths, M2=AMaths, 好似係

唔需要喇

利申：AL 2A1C

考d無咁需要溫書既，中文作文、通識